請課金比熱狗溝鬼妹！英軍好嘢！

點解可以每個post都貼課金link

比較好奇條片既內容
但係太q長 唔想睇

唔想click,
有無手足簡單講下搞乜?

因為眾叛親離, 好等錢駛

冇睇 應該都係on9野

乜英軍係渣的士架?

利申: 無跟開

決定聽日應徵做熱血市民了！

On9

直播屌西抗共

我都即刻諗起呢個

你班連登仔仲唔課金

原本會衝會做野個班人俾個兩公婆趕走哂，得返班無用既擦鞋仔所以少左好多人課金，緊係要落力D宣傳叫人課金啦

唔係個兩公婆邊有錢去旅行

熱狗淫賤夜